活著不是為了取悅別人

喺香港站行去中環站嘅時候, 我眼前出現左一個扣喺書包度嘅襟章, 上面寫住: 活著不是為了取悅別人
呢句說話 令我好心痛 我開始意識到係要去心痛我自己
雖然已經買唔到 但我會好好將呢句說話刻喺心入面
感激遇到你!

完。

唔好理身邊人，實有人叻過你，實有人比你有成就，你實搵唔曬所有錢，理人點講自己開心就得

係架，最近用酒店apps搵酒店,有好多日租過萬，但我只比得起日租過千的

對。已經都完結了。一切

好想好想自己可以搵番屬於自己嘅快樂同價值

當一段關係變得不平等時 我想 應該是結束的時候吧！

活著只是讓別人取笑

做自己好難 好多時候為左生計都要委曲求全
但當番番去自己嘅生活嘅時候 可能委曲求全 最終都會令各方面覺得辛苦難受

究竟有無有方法證明自己活著，在這個世界生存過？

那你置身當中有什麼感受?

sor9ry , 我唔會取笑你

昨夜也跟朋友討論過
有些人希望能為別人甚至社會帶來正面改變
有些著眼於此時此刻此地 自己感到無悔快樂
有些認為其實一切只係徒勞無功 死後的世界沒有人知道是怎樣
有些會說我思故我在
不知道你的又是什麼呢？

我認為「立德，立功，立言」。

小弟勉強係香港的歷史留名，雖然唔係咩豐功偉績，但都算曾經存在過係依個世界上。

我覺得呢個係一個好好嘅態度
有時候我唔覺得呢啲叫忍或者懦弱
最緊要係自己要睇得起自己!!!

我想
暫時證明我活著的是不繼找尋自己發現自己的過程吧！

咁你發現自己甚麼？找尋甚麼？

ummm... 我還在慢慢的整合自己
這兩個問題希望能在不久的將來回答得到
希望可以吧！